﹝女朋友﹞IU 定 周子瑜

IU

周子瑜

IU
周子瑜

但你投IU

IU

呢張好正

有冇多d iu 表情gif

有咩分別又係🇰🇷

兩個都好鍾意

IU BB

唔係射左好多啊咩

iu

長髮iu真係冇得輸

好難簡

一定係小瑜

一定係iu bb
完美女友

IU 真係贏曬，不過IU比的嫁感覺就好似一個踢左幾年波的球員，有一定閱讀球賽能力，子瑜就係天份好高的超新星

周子瑜睇就靚

同iu拍拖就只有開心

IU世界第一

臭G

IU for sure

留名

why not both

雖然iu比銀赫屌過
但我唔介意 iu錫錫

一定周子瑜

子瑜子瑜子瑜子瑜周子瑜啊！

一朵菊花插在牛棍上

G你老母咩 識唔識咩叫尊重？

子瑜愈大塊面好似愈闊

一定IU
輕熟

iu條腿

一定係IU

子瑜 子瑜

雞你老母 打飛機啦毒撚

應該係 蝕左好多呀?

仲唔係偷睇我

Why not both

iu無得輸

taeyeon
btw正皮

IU 我老婆

講笑咩⋯

一撚定係iu
周子瑜

屌你呃正評

iu雞黎架喎

IU啦梗係
傻仔先揀周子瑜

得罪講句子瑜個樣ok但個人好似弱智

唔洗講 一定係子瑜

我要踏晒兩隻船

iu q d

Why not both?

both rubbish

射左好多呀
利申: 唇語專家

子瑜

IU SP

一定係IU啦

IU for sure,識講國語嘅基本上不作考慮

iu性格冇得輸，超鐘意笑

子瑜係咪未拍過拖

子瑜BB冇得輸

之前佢好似有講過係

btw why not both

周子瑜台灣人黎

IU

子瑜成條死魚咁 成日都冇反應

[size=6]IU宇宙第一[/size=6]

嘉鈴巴打留名

子瑜p圖好怪

Iu完勝

lm

Iu同左個毒撚一齊
但子瑜係 處
這些機會 唉

雙飛得唔得？

周子瑜個老尷樣

IU長頭髮真係靚好多

女朋友 周子瑜
SP IU

我讀到「蝕左好多呀」

明明係 廁所好凍呀

IU bb不解釋

iu淨係對腳都夠玩20年

做咩事 人地周子瑜係台灣人梗係識講啦
同埋你又知iu唔識

IU bb for sure

IU條腿正好多

子瑜氣質唔夠iu黎

唔雙飛果d擺明係基架啦

l'm uaena

子瑜學生妹 仲要處

其實周子瑜算唔算腳粗
好似好誇張

IU 第一

好難揀
正評左

IU BB 冇得輸

IU夠淫

你對眼生係屎忽？

老閪都IU

LM

IU被人食咗

Both ok?

子瑜啦
IU 應該唔得喇
大家都唔記得左佢同銀赫張床照？

比大家回憶下

好難揀

子瑜for sure

留名返去睇

Iu for sure

法國雙飛人藥水

唔知iu淫定係子瑜淫

兩件都係雞

好難揀，投唔到

周子瑜呢d 樣係大陸都搵到啦

韓國妓女文化

子瑜扮女神條片塊面大得好緊要
肥左好多咁

真 • 世界大戰

邊條

IU世界級

以前都唔覺
越黎越覺

自己行慢扮慢鏡 風扇扮女神風
自備特效聲效 仲有個佬係隔離講野

Iu>all

一開門
喔喔豬出來了

算係典型甲組腳, 台妹黎講佢腳型算差, 同佢上半身好唔夾

而iu就係該肥就肥, 該瘦就瘦, 大腿只有上半係飽滿, 超短裙會有肉感, 著一般裙就有增強長度感覺, 外側有垂直肌肉紋都可以增強長度感覺, 小腿都係飽滿, 但唔會超過大腿下半or膝既粗度, 腳踝幼增強長度感覺

所以其實腳型係遠比長度重要, 要有相應既曲線

不過最諷刺既係iu只有部分歌需要跳舞, 玩腳

屌你老母留名

唔知點解硬係覺得子瑜永遠都係皮笑臉不笑咁

IU正好多

硬係覺得周子瑜對眼好怪

IU大勝

有D似耳仔好尖既妖精

女朋友 - 子瑜
老婆 - IU

哎唷樣淫

兩個都好完美
揀唔到

周子瑜對腳好趕客

IU
利申 ONCE

佢重要化到好怪

拉下票先

個大脾, patpat

IU萬歲

Iu

子瑜fans去晒邊

成日都覺得子瑜個樣好奸

iu bb世界第一

子瑜啦...

IU >>> ALL